河南阿叔 青龍偃月刀封村

勇武

dd先做到嘢

港豬

王騎黎

論勇武多多都唔夠強國人黎
黃絲太educated怕輸民意
藍絲出親就砍人
茂名人射煙花
河南人青龍偃月刀

Post上去藍絲group啦 成日話暴徒堵路

無事就兄弟
有事當你契弟

坐鎮華容

呢個仲勁
追擊手

所以放炸彈都係事少